有幾多人試過作文最後用「原來是南柯一夢」黎完結

結果收左皮

爛尾

屌你唔係dse咁寫下話

我呀我呀

拎好高分

爛尾故？

DSE 唔好咁樣寫
評分標準講明咁寫實低分

用開柯南春夢

寫開最後全部人死晒

小學英文作文作親都係咁

中三TSA試過玩野寫甜故，最後用原來這是一場「春」秋大夢做ending

利申：dse中作5**

其實文筆幾通順
用詞幾好
有少少小說feel

小學先會咁寫